[娛樂台已死]難以置信，BLACKPINK上COACHELLA表演竟然冇人講

BLACKPINK上COACHELLA呢D大型表演
娛樂台竟然冇人講
不得不說娛樂台已死
我BP果然世界第一

BLACKPINK參與美國音樂節引轟動 Lisa被瘋狂搜尋：個瀏海妹好正
韓國女團BLACKPINK新專輯《Kill This Love》音源於4月5日面世，四位成員Jisoo、Jennie、Rosé與Lisa近日在韓國、泰國、美國等地宣傳新專輯同名新歌《Kill This Love》，BLACKPINK更獲世界級音樂盛典「Coachella」邀請，與Ariana Grande、Billie Elish、Dennis Lloyd、H.E.R.、Jaden Smith、Staroz、還有同樣來自韓國的Hyukoh和Jambinai等音樂人參與演出，成為首隊登上「Coachella」舞台的韓國女團。

BLACKPINK的表演長達一小時，先後獻唱《DDU-DU DDU-DU》、《Stay》、《Whistle》、《Kill This Love》、《Playing with Fire》、《Boombayah》、《As If It's Your Last》等歌曲，Jennie亦有獻唱個人單曲《Solo》。BLACKPINK的表演不只獲Billboard、BBC、MTV、Metro等媒體報道，更造成Twitter轟動，網民尤其對瀏海馬尾的Lisa大感興趣，紛紛在網上搜尋「Coachella瀏海女孩」（Girl with bangs in Coachella），又表示「雖然我不是BLACKPINK歌迷，不過瀏海女孩真的不得了！可以告訴我她是誰嗎？」、「BLACKPINK那個叫Lisa的女孩極有魅力」、「沒有惡意，不過我想BLACKPINK的Lisa踩在我身上！」可見今次表演令Lisa收獲大批粉絲。

不了

印度once咪搞事啦

要衝向國際了

正撚到。。。

事實